卡利奧斯離別致謝利迷：永不獨行

卡利奧斯離別致謝利迷：永不獨行

【體育】德國門將卡利奧斯落實借用比錫達斯，臨行致謝利物浦粉絲的支持。

卡利奧斯（Loris Karius）匆匆離開，透過Twitter表示：「很驕傲成為比錫達斯的新成員，昨日來到土耳其機場已受到熱情款待，我一定會用盡全力，協助比錫達斯爭取勝利。」

這位德國人不忘前東家利物浦：「衷心感謝所有利迷支持，特別是一直支持我到現在的球迷，你們讓我感受到前路永遠不會獨行。」作為前德國U21代表，他由緬恩斯加盟紅軍2季，合共上陣49場。

25歲的卡利奧斯上季歐聯決賽犯下嚴重錯誤，間接導致紅軍不敵皇家馬德里，今夏終被借到比錫達斯，為期2季，其位置被巴西門將艾利臣比加取代。